熱情淡了嘛 想抽身了嘛 聊電話也洩氣了嗎

之前一星期見兩三日 成日facetime想見我
而家一星期見一日 唔問就唔會諗邊日再見
仲要每次見 都只係夜晚果幾個鐘
我返工你放exam break 成日屋企打機
你知唔知每晚我都想你搵吓我 淨係幾個鐘都好
咁樣真係正常咩 拍緊拖咩
你話你好愛我 你唔識表達 直接講囉好冇

你痴撚線㗎？

自膠

咁分唔分手阿八婆

點痴法

唔想分啊八公

唔想分就乖乖地 唔好再上黎9up
有咩不滿直接同我講啦on99

唔想對住馬桶呻先上嚟

你同馬桶拍拖?

所以就對住鍵盤呻啦喎？
直接電話講啦

講過啦 冇用嘛 講講吓會嘈交

我都想 起碼日日都見倒

不嬲追到手之後就變到你着緊好多嫁啦
唔滿意咪分手囉八婆

你話你幾犯賤

人係犯賤
我係唔滿意 但唔會分手

唔敢分手講條毛咩
我肯定佢唔會理你 因為你好明顯係on9

我講親呢啲野佢都燥底
我認我係on9 但佢話佢愛啊

聽到你把八婆聲好難唔燥底囉好無
佢都話以後會日日陪住你阿，而家你睇你係點

得罪問句 屌左未

唔係咁㗎 佢話以後都陪住我㗎

做咩你個個post都問

明白放過你是放過自己
這個道理

真係以後都陪你既你洗鬼上黎開廢文
死八婆好難服侍

因為係一個好決定性既指標黎
你咁回我我諗我都知答案架啦

唉 真係